「香港各界撐國安立法聯合陣線」成立第一日就搵到五十萬人撐國安法

喺藍絲group 收到條link 「撐國安立法」網上簽名：

好神奇㗎每次f5 都穩定增加人數

尋晚9 點半有11 萬個網上簽名，今日中午已經督到30 萬個咁計法，廿幾日集齊七百萬聯署不是夢

唔知有冇set上限
到時有20億點算

wfc

拎d數據睇下美國信唔信

關於沈教授20點之我見

我地都整番個啦，兩日300萬人簽